﻿001	そろそろミエリッキが遊びに来る時間だ<br>お茶とお菓子はこれでよし…っと	VO_celliers.celliers_sys_0004
002	あっ、来た…！
003	どうも、こんにちは<br>あなたがセリアズだね	VO_flamel.flamel_sys_0034
004	…？<br>ど、どなたですか…？	VO_celliers.celliers_sys_0025
005	ああ、ごめん。名乗ってなかった…<br>僕は、宮廷魔道士のフラメルだよ	VO_flamel.flamel_sys_0004
006	宮廷魔道士…
007	――ああ、セリアズ<br>私の可愛い実験動物
008	…………！	VO_celliers.celliers_battle_0019
009	…宮廷魔道士がぼくになんの用です<br>ぼくはもう、あなたたちとは関係ない
010	…？<br>ちょっと、落ち着いて<br>僕はただ――	VO_flamel.flamel_sys_0002
011	セリアズ、こんにちはーっ！<br>…あれ？　お客さん？	VO_mielikki.mielikki_sys_0003
012	ミエリッキ…
013	もう、セリアズったら<br>お客さんを玄関に立たせたまんまなんて<br>よくないよ～	VO_mielikki.mielikki_sys_0012
014	…！
015	あ…そ、そうだね<br>まずは話を聞かないと…<br>ごめん、ミエリッキ…	VO_celliers.celliers_sys_0035
016	えへへ。わかればいーのっ！	VO_mielikki.mielikki_sys_0007
017	あなたは…ミエリッキ、だっけ	VO_flamel.flamel_sys_0003
018	あたちのこと知ってるの？
019	あ、うん。あなたの叔父さんとお姉さんは<br>宮廷魔道士だよね？<br>僕、何度か会ったことがあるから…	VO_flamel.flamel_sys_0005
020	え…ミエリッキ、お姉さんがいたの？<br>知らなかった…<br>それに…お父さん、って…	VO_celliers.celliers_sys_0025
021	そっか。セリアズはまだ<br>ふたりに会ったことなかったね！	VO_mielikki.mielikki_chara_1010
022	あたちのおとーさんとおねーちゃんは<br>ふたりとも宮廷魔道士なの<br>忙しくてなかなか遊びに来ないけど
023	おねーちゃん、とっても優秀なの！<br>それから、おとーさんは、ほんとは<br>おかーさんの弟だけどね
024	でもほんとのおとーさんみたいに<br>あたちを大事に育ててくれたの！	VO_mielikki.mielikki_sys_0007
025	そうだったんだ…	VO_celliers.celliers_sys_0045
026	おとーさんとおねーちゃんのお友達なら<br>きみもきっといいひとだね！	VO_mielikki.mielikki_sys_0045
027	それじゃ、きみも一緒にお茶しよう<br>あたち、おかーさんが焼いてくれた<br>おいしいお菓子持ってきたんだ～
028	ねえセリアズ、<br>お茶の準備手伝ってくれる？	VO_mielikki.mielikki_sys_0002
029	う、うん。わかった	VO_celliers.celliers_sys_0004
030	（進行したセリアズの結晶化が解けた…<br>…あの子、もしかして…）
031	――というわけで、<br>僕はミハエルさんの頼みで<br>あなたの様子を見に来たんだよ	VO_flamel.flamel_sys_0031
032	そうだったんだぁ<br>あのおじいちゃん、優しいんだね！
033	でも、どうして急にそんな…？<br>ぼくの自活をサポートしたいから、あまり<br>手助けしないつもりだって言っていたのに	VO_celliers.celliers_sys_0002
034	うん、そうなんだけど<br>ちょっと気になることがあってね	VO_flamel.flamel_sys_0005
035	気になること？	VO_mielikki.mielikki_sys_0025
036	…最近、周りに不審な人とかいないかな？	VO_flamel.flamel_sys_0001
037	不審な人…	VO_celliers.celliers_sys_0031
038	（…いや、あれはお客さんだよね<br>なんでも疑ってかかるのはよくないし…）
039	…すみません、わかりません。最近は<br>あちこちからお客さんが来てくれるから、<br>人の出入りは前より増えたけど…	VO_celliers.celliers_sys_0003
040	そうだよ！<br>セリアズのクリスタルは大人気なんだから！	VO_mielikki.mielikki_sys_0004
041	そう。大人気、か…
042	…何か気になることでも？	VO_celliers.celliers_sys_0002
043	実はね…最近、噂が広まってるんだよ<br>『セリアズのクリスタルには、<br>呪いを祓う力がある』って	VO_flamel.flamel_sys_0004
044	…！
045	それだけならいいんだけど<br>どうもあなたのクリスタルを探る<br>怪しい動きがあるみたいで
046	それで、様子を見てきてほしいって<br>ミハエルさんに頼まれたんだよね<br>特に何もないなら問題はないんだけど	VO_flamel.flamel_sys_0005
047	でも慣れない場所でがんばってるのに<br>変な厄介ごとに巻き込まれるのは<br>大変だろうなって、僕も思うし
048	そうだったんですか…<br>あ、ありがとうございます<br>ぼくの為にわざわざ、こんな遠くまで…	VO_celliers.celliers_sys_0045
049	あはは、気にしないで<br>僕にとってもいい息抜きになるから<br>ここはのんびりできていいや	VO_flamel.flamel_sys_0007
050	お日さまもぽかぽかで、暖かくて<br>向こうじゃ考えられないよ<br>向こうはずっと雪だから
051	そうなの。ここは雪があんまり降らないから<br>お花を育てるのにとってもいい場所で…
052	…………あー!!	VO_mielikki.mielikki_sys_0028
053	!?　ど、どうしたの、ミエリッキ!?	VO_celliers.celliers_sys_0026
054	たいへん！　あたち、花壇のお花に<br>水をあげるのを忘れてた！
055	花壇って、外のあの大きなやつ？	VO_flamel.flamel_sys_0002
056	そう！　急がなきゃ！<br>今日はお天気がいいから、<br>お花さんがかわいちゃうー！
057	ま、待ってミエリッキ<br>ぼくも手伝うよ…！<br>フラメルさん、お話はまた後で…！
058	ふぅ…よかったぁ！<br>みんなにちゃんとお水をあげられたね<br>セリアズ、手伝ってくれてありがとう！	VO_mielikki.mielikki_sys_0030
059	うん。間に合ってよかった<br>…………ん？	VO_celliers.celliers_sys_0004
060	お前がセリアズか？
061	…そう、ですけど。あなたがたは――	VO_celliers.celliers_sys_0005
062	!!
063	一緒に来てもらおうか<br>呪いから身を守る為に<br>お前のクリスタルが必要なんだ
